# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-10 12:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: ./backup_tool.py:168
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: ./backup_tool.py:169
msgid "No"
msgstr "取消"

#: ./backup_tool.py:235 ./backup_tool.py:1389
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ./backup_tool.py:299
msgid "Clear List"
msgstr "清空列表"

#: ./backup_tool.py:300
msgid "Backup To"
msgstr "备份到"

#: ./backup_tool.py:301
msgid "Start Backup"
msgstr "开始备份"

#: ./backup_tool.py:325
msgid "The following files were backed up last time"
msgstr "上次备份了以下文件/文件夹"

#: ./backup_tool.py:327 ./backup_tool.py:556
msgid "Choose the backup Destination Folder"
msgstr "选择备份的目的文件夹"

#: ./backup_tool.py:499 ./backup_tool.py:567 ./backup_tool.py:574
#: ./backup_tool.py:861
msgid "Compress"
msgstr "📦"

#: ./backup_tool.py:500 ./backup_tool.py:508
msgid "Remove from List"
msgstr "从列表中去除"

#: ./backup_tool.py:501
msgid "Unset <Compress>"
msgstr "取消<压缩>"

#: ./backup_tool.py:509
msgid "Set <Compress> when backup"
msgstr "备份时<压缩>"

#: ./backup_tool.py:517
msgid "Remove selected from List"
msgstr "从列表中去除选中项备份时<压缩>选中项"

#: ./backup_tool.py:519
msgid "Set selected <Compress> when backup"
msgstr "备份时<压缩>选中项"

#: ./backup_tool.py:521
msgid "Selected unset <Compress>"
msgstr "取消选中项<压缩>"

#: ./backup_tool.py:546
msgid "Please set the Destination Folder and Drag the backup files first."
msgstr "请先选择备份目的文件夹，以及拖放文件到列表。"

#: ./backup_tool.py:613
msgid "Click the 'Backup to' button above and select the backup Destination Folder,"
msgstr "点击上方「备份到」按钮，选择备份目的文件夹，"

#: ./backup_tool.py:614
msgid "then drag the Files/Folders to be backed up here."
msgstr "然后把要备份的文件/文件夹拖到这里。"

#: ./backup_tool.py:615
msgid "Select one or more entries, right-click, for more options,"
msgstr "选中一个或多个条目，点击鼠标右键，有更多选项，"

#: ./backup_tool.py:616
msgid "you can set <Compress> or Remove selected from the List."
msgstr "可以设置是否压缩，以及是否从列表移除。"

#: ./backup_tool.py:617
msgid "After setting up, click the 'Start Backup' button,"
msgstr "设置完毕后，点「开始备份」按钮，"

#: ./backup_tool.py:618
msgid "a folder will be created in Destination Folder, named by current time."
msgstr "将在备份目的文件夹下建立新的备份文件夹，以当前时间命名。"

#: ./backup_tool.py:619
msgid "When backed up once time, all of settings will be remembered later."
msgstr "只要备份过一次，后面都会记住设置。"

#: ./backup_tool.py:620
msgid "Let's Go!"
msgstr "开始吧！"

#: ./backup_tool.py:646
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: ./backup_tool.py:661
msgid "Remove this File/Folder from List?"
msgstr "从列表中移除下列文件吗？"

#: ./backup_tool.py:690
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ./backup_tool.py:691 ./backup_tool.py:922
msgid "Backing Up"
msgstr "正在备份"

#: ./backup_tool.py:703
msgid "<year>"
msgstr "年"

#: ./backup_tool.py:704
msgid "<month>"
msgstr "月"

#: ./backup_tool.py:705
msgid "<day>"
msgstr "日"

#: ./backup_tool.py:719 ./backup_tool.py:868 ./backup_tool.py:880
#: ./backup_tool.py:912 ./backup_tool.py:916
msgid "Can't find"
msgstr "找不到"

#: ./backup_tool.py:732
msgid "Failed to create Destination Folder, Permission denied."
msgstr "不能创建备份目标文件夹，因为用户权限不足。"

#: ./backup_tool.py:734
msgid "Choose another Destination Folder."
msgstr "请选择其他的文件夹。"

#: ./backup_tool.py:737
msgid "Can't find disk"
msgstr "找不到磁盘"

#: ./backup_tool.py:776
msgid "is insufficient disk space to compress."
msgstr "没有足够的空间压缩文件。"

#: ./backup_tool.py:781
msgid "Disk error!"
msgstr "磁盘错误！"

#: ./backup_tool.py:868 ./backup_tool.py:912
msgid "folder, Please check it!"
msgstr "文件夹，请检查！"

#: ./backup_tool.py:880 ./backup_tool.py:916
msgid ", Please check the file!"
msgstr "，请检查！"

#: ./backup_tool.py:943
msgid "Compressing"
msgstr "正在压缩"

#: ./backup_tool.py:975
msgid "Backup Canceled."
msgstr "备份取消。"

#: ./backup_tool.py:1019
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: ./backup_tool.py:1060
msgid "Nothing Backed Up."
msgstr "没有备份任何文件。"

#: ./backup_tool.py:1170 ./backup_tool.py:1212
msgid "Permission denied:"
msgstr "无法压缩，用户权限不足："

#: ./backup_tool.py:1171 ./backup_tool.py:1213
msgid "Unset the <Compress> option, try again."
msgstr "取消压缩设置，再试一次。"

#: ./backup_tool.py:1269
msgid "is insufficient space."
msgstr "空间不足。"

#: ./backup_tool.py:1269 ./backup_tool.py:1272
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: ./backup_tool.py:1272
msgid "can't find."
msgstr "找不到"

#: ./backup_tool.py:1283
msgid "Source file not found!"
msgstr "源文件找不到！"

#: ./backup_tool.py:1304
msgid "disk/"
msgstr "盘/"

#: ./backup_tool.py:1388
msgid "Successfully Backed Up to"
msgstr "已成功备份到"

#: ./backup_tool.py:1500
msgid "backup_log"
msgstr "备份日志"

